圍棋，農心杯最大危機，中國隊有機會俾韓國反cup

究竟係柯潔：最後還是得靠我
定係韓國隊朴廷桓創造奇蹟

AI:在座各位，都是垃圾

google贏左就走
個人有啲想佢放個ai上網，可以日日睇啲人挑alphago機

其實AI 實力超越左人類咁多個層次
圍棋大型比賽 仲有冇觀賞價值 ？

有，睇職業高手做傻仔野
明明電腦判斷97%勝率都可以行錯輸返轉頭

以前職業高手行每一步都係神聖不可侵犯
你覺得佢行錯有問題你都唔敢屌佢
你屌佢就會寸你讓9子都捉唔贏人
梗係人地高深得滯你睇唔明

而家

超級接近
真係終極一戰feel

讓埋你比你諗一個鐘行一步

波子棋世界大賽

咁上下。

有幾多連登仔識睇

利伸唔識

最後柯潔執白贏半目
呢條友真係圍棋角既主角
朴一個輾爆晒中國隊3員大將
最後又係靠佢拯救世界

不過我其實想睇韓國隊贏
等班中國痴線佬發晒癲

p.s 柯潔之前講錯少少野得罪中國婦團
俾人洗版淆到微博都刪埋

官子太難